## Este es el repo para el proyecto
Adentro vienen los jupyter de las entregas y usados para el analisis, y los archivos de la pagina web.

La pagina web esta hecha en Reflex, por tanto para correrla es necesario
- instalar reflex
- crear y activar un entorno virtual
- correr reflex run

Mas info en la documentacion: https://reflex.dev/docs/getting-started/installation/
